手機螢幕問題

部手機螢幕最底1cm 嘅touch screen有問題，撳左冇反應
成日d確認嘅button都係最底撳唔到
不過如果開keyboard, 最底d掣好似space bar, return 個d又會撳到, 正常冇問題
所以又唔係screen壞
factory reset 左都係咁
會唔會有人知係乜原因會咁?

利申: 小米android機, 士啤用only

幫到你